[反送中］見到呢兩頁 莫名其妙地有啲悲傷

作為一個導師，見到呢兩頁，不斷問自己，究竟將來我地仲可以點用教育層面教育下一代，下一代又會接收咩既資訊呢？慢慢會成為咩既社會？令人擔心之餘都有啲傷感。希望父母們都會明白，點解就算有受傷機會，都會出黎遊行示威，平反一啲不公義既事，因為路上雖然難行，每個經過都係有價值。

推

廢老好快就 bye 9 bye
教育年輕人先係長遠抗爭最重要嘅一環
各位教育界人士加油

真係唔希望下一代受到既教育係不斷被洗腦、愛國愛黨既國民，而真係一班有主見同理性既香港人。要繼續為港抗爭呀巴打！